有冇人秒回下-薯皮定粉皮?可能係面包皮

其實係柒頭皮

環保重用啦下次

叼你仲覆

咪再推啦仆街

真

真係唔好推

ok 下面個啲唔好再推

收到

好衰

ok

包皮呀！

咩事?

環保

我都覺

圖？

次次絲打團出黎都得我一條柒頭
其他全部超靚女

唔係。。。

我都係柒頭

沉吧 推兩個好辛苦 有機會再環保

join

少少野就放棄

你扮野

你扮又得

你咁叻你推呀！

我真柒頭

我鍾意啊
吹咩？

又爭

橙到

黎囉！

我真真柒頭

負負得正
即係假啦

邏輯有問題喎呢個結論

環保重用

仲有3分鐘收工！！

蜘蛛仔

2分鐘

食緊餃子

今晚要同同事食飯

無得食餃子

但有得免費海底撈

有人請

公司請

垃圾狗巴

大公司大手筆

開年飯喎

叫我柒頭

公司有開年飯食

幾時改名黎？

因為公司到數，但其實我只係返咗幾日

點解我公司咁姑寒

+1

符合番人物性格

明白既 柒頭巴

咸左

吾巧咸拉

安慰我

你好型好靚仔

訓醒

×9999999999999999999999999

好眼訓

再訓！

好！

笑咩

皮皮

G咩事啦

好悶

傻婆留名

我諗返起細個果時去泰國
酒店俾左間大房我哋四個人
有三張床 2個屎坑 2個沖涼

我諗返起
岩岩去澳門
升級左套房比我地
一張大大床 都有兩個屎坑架

正呀

Free upgrade

正式宣布
今日個個偽毒
得我真毒

睇緊仙特呢喇呀！

我睇左陣 冇睇了

j左我有精靈女王做既後母

後母都好j

精靈女王呀

女主角好靚喎

j埋

我有丁

仙迪呢喇 大暴走

佢見到王子未

去埋花園扑野了

我以為冇人開post

屌屌

寶寶

星期日都冇乜人

聽日返工啊要

你好嗎

做完功課未

我都要返工，但係我都係度

我不好，就快嘔

搞咩黎

搞咩

未

去做啦

加泰式辣醬要加錢了
轉食麥樂雞餐加兩隻雞翼

攰了 想訓教

支

我係乖寶寶

曳支

新人留名

狗姐

狗狗

你好
我好
大家好

食唔食飯

Offer小王子

上次拜完第二日佢就有offer啦

佢勁了

經理最勁了

又型仔

唔敢出

點解

真係出😳

認真問

j him

樓主

Me

毒絲冇人理
要潛水

加油

唔想返工

我都唔想
幾時可以做廢青?

講事實姐。。。

大家早晨
琴晚乖寶寶十二點幾就訓著左
參與唔到大家熱烈既傾計
唔好意思

邊個呀
扮乖真係好嘔心

未臭係

g持

次次睇到g持就想食g翼

加泰式辣醬要加錢呀屌
g持你食麥樂雞餐加兩隻g翼

我十蚊2隻g翼買五十蚊未有五包囉

你喜啦

皮寶寶

劍明明

餃餃

餃姐早晨

早啊

我個鼻

咩事喊喊

變左豬鼻

起身鼻敏感想切左佢

渣

勁了做大公司

唔比
準備定幾包紙巾先啦

有了
差不多要起身

你唔記得加你自己啊

已經諗好

食咩?

?

咁樣

食到好飽呀

食飽好做嘢

屌屌功課好難

係屋企拎左一塊肥仔曲奇

咩係肥仔曲奇

食左會肥既野 例如
飲肥仔茶
食肥仔pizza
肥仔曲奇 等等

出現

開包薯片食先

肥仔薯片

叫我?

我好唔開心
我有白頭髮

諗得太多野

嬲姐

係好多
明明好似冇奈前先同你地講話染左
應該係遺傳啦
我阿媽同二家姐都係keep住染

我啲垃圾基因

浮雲哥

我有朋友係天生好多白髮 10幾歲已經係咁

bb

我好似19歲開始
好羡慕人地啊

見過人中二開始已經好多
好橙

未嬲完你

狗姐好好

好人唔會有人要架

我要啊

你唔好唔要我垃圾基因就得了

點夠

真 要變壞了

又唔信我

因為我先係

圖呢？

我平時起碼食10塊啦

一食一定係要食哂

我成盒啪

費事俾人話收兵

收我做兵

嫌棄我
我知我垃圾黎

唔收靚女

借係會收柒頭啦

錯
係淨收柒頭
所以冇你份

算了
連做兵都唔夠人爭

乖寶寶又上線了

習大大

曳寶寶

你唔好咁樣話自己啦

係你

ufo呀！！！！！！

係ufo呀！！！！！！

我終於見到ufo啦！！！！！

我講真嫁！！！！

我都見過

利申:影埋相

我勁想佢係真嫁！！！
希望佢係真嫁啦！！！！！

sd個🌹呢

我 想 要
雙層芝士孖堡餐 加豬柳蛋漢堡~~~ WOOO~~~

台主晚上好

屌你老母 芝士漢堡

咁點了解法呀你想

俾我

好

叫左靚仔濛未

我。。。。唔識呀
我唯一一次拍拖係十年前。。。

回得咁快 你痴線架?

秒回嘛

好專業

查實
我都唔識

應該既

問浮雲哥

想睇嗎？

有connection了

飛得好快既？停左既？

識啲野喎

飛機

跟你學架衰鬼

浮雲教我溝女

真毒唔識

勁了
A1

UFO

人呢？

木人

夠鐘換電話

比錢我我即換

咩事

今日得番我地兩個真毒？

我一向都係

好毒

對唔字我知錯了
我毒一向都係事實黎
都冇諗住脫了

咪慢慢整囉有咩所謂

我到而家都覺呢度其實得我一個真毒

仲有我

我其實都冇咩急過
頸巾嗰個係我家姐買黎整的
結果由我小學放到而家

有十年了

發毛未

未
係咪想要?

係

我要仙人掌

比我家姐個細女玩到充滿BB口水味了

ok
成卷送比你

ok唔要了

阿B冇口臭嫁

早抖大家

早晨大家

皮妹咁早

返到公司了
因為今日落雨早左出門
信唔到咁早返到

男神早晨

hi

小王子

我仲係床到

好想返工

我都就黎冇了
要搵
返住pt先
淡淡定定有錢淨

琴晚間野終於覆左我

咩覆你?有仔覆?

我sd cv間野呀

寶寶早晨

屌
今日落雨
冇得食炒蛋啦

我炒比你

豬豬早晨

乖寶寶掛住你

開心了有人掛住

用衣架掛住你

快

你唔係之前先話死左咩?

你係唔係記錯人

唔係
我記得劍哥做大公司

來緊

大公司先死得仲快

劍哥而家唔上動物園嘅?
冇曬人了

點mon到咁多post
動物園一收工就完

緊急呼籲

由於今日天氣唔穩定(俗稱「落雨」)，請大家食早餐時唔好叫炒蛋，以避免大小傷亡。

特此通告

秒回
乖寶寶謹啟

二零一九年二月十九日

唔明

落雨食咩炒蛋阿

有沒人可以講解下落雨同炒蛋有咩關係?

冇呀
我都唔想搞出人命嫁
冇叫炒蛋呀我

落雨唔食得炒蛋係基本常識黎嫁喎
冇常識都識自己google下啦

返工

我就係廢

乖寶寶好型

我都想返。。。

有嘅
搵到工你就唔想嫁啦

有錢收就唔緊要既

做住炒散先啦

見你

搵咩工呀你?

死啦我咁柒
你會失望的

hello boss

驚驚

打到你變薯仔

收工

哈囉 新朋友？

朋友我當你一世朋友

借住廿萬俾我先ok?

有廿隻蚊

照殺！

我放蚊比你

豬豬

雲雲

星期二留名

掛住了

撚撚

🐷🐷

唉

男神

壓力大 想出去食枝煙

食煙對身體唔好

嬲妹

我支持乖寶寶

咁我食一斗煙

唔開心

唔開心搵朋友傾下計囉

咩事?
講比姐姐聽

行開啲啊

女同事唔受牛

橙豬

其實未牛 講笑
星期五同佢食飯飯

有女約

好想啜淡佢

go
我幫佢定先

浮雲仔

藍色

無女

有啊

食完藥都無放鬆

我都係繼續睇人夾公仔

好多偽毒

有女就收鳩皮

夾我

冇

病咗?

有女屌就收鳩皮

你想夾咩？

都唔得意

其實已經夾咗4隻

我得意過小熊維尼

我都沒

以為係innocent

唔信

你星期五咪去牛女囉

睇過就會想夾我條腸

搵我？

掛住我了？

食宵夜未

浮雲大哥

咁我呢

圖

得意

嫵

hello mama

驚你想帶我番屋企

乖寶寶我要訓覺了

weak

J左

早抖了

你好正

做咩咁sad既？

乖寶寶

皮皮豬早抖

蝦翁

夢裏相見

夢見泡泡係大隻靚仔

呢個唔使發夢都知

就訓先撞到隻腳
好痛
我真訓了

一到夜晚多野諗

九頭

有仔就有自信啲 唔好亂諗啦

晚安

諗我

諗多咗

太靜?
我成日自己一個有時都會諗埋一邊
我樂觀同負面各佔一半啦
所以有時自己一個都會搵到野做下

唔知係咪大個左夜左訓
好少發夢，明明細個都多啲

什麼叫癡
什麼叫迷
還不是男的女的在作戲

騎返隻豬先

agger

星期五查佢家宅先!

型了

搵唔到呀

直接問佢!

咁快俾你知道左

用腦魔？

用腦魔先顯得自己有質素

走啦

我會覺得有親切感

成班圍爐毒l

你都係其中一個咋

珍

條仔成日同我扑嘅時候放屁

應該要等到星期五先得

有仔就收皮

都估到佢偽毒

好快借

宜家已經收皮

皮皮快d教我牛女秘笈

柒頭巴早晨

真
唔可以係咪都衝左先
我諗嘅野會比較多

有仔唔想同你講嘢

我宜家都勁多夢發

亮劍

咁現實嫁咩而家啲人

我冇

豬豬早

HI

我係

唔使驚
佢有

係咪我提起你先諗到呢個問題
間接問啦

我今日開始側擊
星期五先問佢有沒仔

支持

對手得一個

皮皮話咁做會係狗公

問左先講

自己唔需要太勁
只要對手太弱

對手勁就可以收皮
疊埋心水做野

難聽過粗口

最中意講粗口

鬥快講

想照顧你一生一世

this real 難聽

你代入佢條仔嘅心情就會明了
不論你條女受唔受牛都好

打跛你 照顧你一生一世

打跛你先

我依家個表情係咁

威啦而家

有女送我傻片 緊係開心
仲要送完內d臉紅低頭咁走
個心真係呢

想睇

食野未

你咪係佢個仔

點呀

一野拖落去

秋秋

幾時失左業

你今晚個表情係咁

咩意思

不嬲都失

其實係咁

我都想失
諗緊轉唔轉工

係咁

剛想打呢個腦魔

本身返咩工

寫字樓 contract

我都想做office工

我仲要俾佢迷到 明明答緊agent野 我都已經聽唔到了

渣嫁

我春心動了

過黎返
手板眼見野
過左LUNCH就冇野做

咁又唔去馬，日日上黎鍵盤戰士

邊到？請唔請人？認真問

星期五先食飯
求教

居然簡我地班真毒黎問

關咩事，一定要食飯先去得馬？

點樣為知去馬

唔識呀

咁你星期五諗住點

我都唔知。。。。

我都唔識比意見喎
呢度有冇溝女王啊？

唔知學咩人溝女

浮雲偽毒

26

我溝仔王 sor

A幾

我唔續約佢咪會請人
返港島

好遠不了

最僧迫巴士又要搭成粒鐘又無位坐

a1

唔怪得啦，無咩經驗

去總站搭

不過人工唔高
勝在冇乜野做

不了

人工唔係問題，不嬲唔緊錢，最緊要有份工

我有野要宣佈！！！

食樓主

唔緊錢咁唔駛返喇

會悶

我可以點。。。

你咁易哄

我一講野就冇晒人

你可以開post

乜原來係假
我要更努力

個post係我開

幾時同我踩車

唔係呢個post

功課都未清晒
唔可以去玩

如果佢有上登我未仆街

係喎
快做啦乖

佢點知你咩名

一做野就眼訓

串到

陪你一齊做

個YOUTUBE就黎睇爛

打機啦

去哂放飯 冇人

i am watching you

媾女喇你

牛緊

閃死

其中一份功課開左個頭

[/quote]

你讀出黎聽下

我新然會

留tg

218 00000

柒頭巴

佢問我係咪想叫雞

我要一桶雞

chill係美國既

明哥你好叻

溝仔

ching點解?
會然點解?

kfc正

教我啊

嘩屌絲打裝假狗

我巴打黎
唔好信佢借

講左好多次
你唔好提子我大隻靚仔啦

me too

me=真毒
完
我係冇性別嘅

有TEA食

扮工

嗰個係我

代表佢碌鳩長過你

想做你隻兵

好呀

有女食

食豬豬

點溝?

填form sin

賤人

食我

用水溝

邊度拎到?
我打雜ok嫁

我長過你

識煮飯先得

公仔麵

餐肉面

易過借火

真毒唔會同女仔講嘢

我都唔屌

泡泡

好彩me係男仔黎借

靚女煮例外

所以我有覆u

屌我

我冇機會了

叫我？

咁突然
我係一個怕羞而且傳統嘅男仔黎
我條j唔可以亂屌

柒

等收工

太短

長過你

雞

鴨

鵝

做你老婆

廁所

我好專一嫁
放心

在那天同遊大地 預約好重遊舊地
但你不辭而別留下命裡缺憾 仍想起
一人遊舊地 舊記憶陪同生死
換了風景依然盼望能共你 看夕陽多麼美

好野

做咩咀感性

返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
飲飲飲飲飲 everybody飲
飲飲飲飲飲 everybody飲
隊返支凍啤
返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
飲飲飲飲飲 everybody飲
飲飲飲飲飲 everybody飲
隊返支凍啤

放假 就係要hangover
攤喺張梳化 攤屍 零GDP
你知唔知呢啲
就係身體力行去打擊資本主義

爺曾經都有人擔心
如今已經無人過問
爺就是喜愛做這一種人
各人有各人的修行

邊一個發明了返工
以為自己好有用
邊一個發明了返工
阻礙我藝術發展重重

1001記住出pool 呀

木人了
唔知有冇人淨係mon post唔出聲呢

有人

金金

女同事呀

呢到冇人啦
呢到就黎散啦

歪

冇人
都冇人

得我一個係到推PO

去哂邊

明哥同皮皮有時都會係到既

我唔知呀

突然發現 好多人唔識

毛哥

好彩你識我咋

好彩仲有你

屌 我出聲沒人理

我有理你呀

宜家先理
我唔想中1001

996

997

999

1000

屌